網民最鐘意將d精力switch去到on9事上面

批鬥雞丁、屌7大丁，
差佬30萬thx 已經on9，unlike差佬page仲on9
正經事唔見你地咁神心
得閒出街幫襯下黃店好過
好多都就執啦屌你

e.g. 選左廿年既立法會⋯